老麥走飲管嘅最大問題

再者，佢地根本淨係諗緊點cut cost，而唔係諗有咩可以用咩代替

入面又係班典型嘅垃圾

做小小好過唔做
呢個只係一小步

環保撚死全家

利益輸送嘅又一傑作。